反正罷買，星期六全部唔出街，由福建佬佔領新城市

「我會返屋企訓覺。」

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

罷買！全部留係屋企睇直播福建佬行街！

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安